砌咗一堆Playlist，2019年903上榜歌合集 (YouTube, Spotify, KKBOX, MOOV)

！！！Playlist 持續更新！！！

香港人唔睇《勁歌金曲》又少聽電台，旺角CD街舖滅絶，商戶播歌隨時被收版稅，究竟呢一代會否再有本地流行曲能夠「街知巷聞」而成為香港人嘅集體回憶呢？
上年因為長病假聽903 kill time，發現好多好歌無人知實在太浪費。有見及此，小弟由2018年起每星期製作playlist，方便大家上住連登聽新歌。

礙於個人時間所限，現只根據903專業推介排行榜製作，如發現蒼海遺珠（其他電台上榜歌，或無派台嘅獨立音樂），亦歡迎在此帖貼YouTube link （電視台罐頭劇集歌就免喇）

Playlist 現分六類：
1. 無限LOOP：廣東歌 X 香港製造 2019年精選
2. 每週冠軍歌
3. 最新上榜歌
4. 樂壇新勢力
5. 本週903專業推介
6. 2019年上榜歌合集

YouTube Channel:

Spotify (1-4 playlist only):

KKBOX (1-4 playlist only):

因KKBOX設定問題，本頻道須刪除原有歌單才能更新歌單，敬請留意。

MOOV (1-4 playlist only):

多謝巴絲提供KKBOX, MOOV acc

無限LOOP：廣東歌 X 香港製造 2019年精選
Playlist 排序：
基於903上榜歌，加入網民推介，Playlist按節拍、mood及類型排序【輕快、柔和、快】，loop得更順耳！新歌 (頭20首)，音樂目錄：直接跳去最愛嘅類型 -
想聽pop嘅可以中間開始，想聽alternative/ pop rock/ metal 嘅可以頭或尾開始

最新上榜歌
YouTube歌曲保留一年、串流app只保留最近四週

每週冠軍歌

樂壇新勢力
由首個作品登上903專業推介起計三年

2019年上榜歌合集
暫試分男歌手、女歌手、組合，年尾合拼
男歌手：

女歌手：

組合或合唱：

2019年啱啱開始仲要儲吓歌，歡迎聽返2018年合集先

*****
本計劃為義務性質，由2018年開始，每週六至一更新資料，希望略盡綿力推廣香港本地流行文化，同埋俾大家知道仲有音樂人努力緊嘅。如果大家對歌曲或本計劃有任何意見，歡迎留言討論 ，亦希望大家多啲喺屋企播廣東歌～

※回覆勿quote全帖※

其他Playlist:
2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 得獎歌手代表作

RubberBand Hours演唱會回味區 + Fans推介

盧凱彤 Ellen's Music Journey

間唔中都要update下外國潮流嘅～
Take a Break：903豁達推介上榜歌

日本歌手比較少upload YouTube，所以playlist缺少有關歌手

2019年01週上榜歌曲頭五位

第一位: 青空 - 謝霆鋒
第二位: You Never Know - Sunset Or Rise (推介)
第三位: 沐春風 - 謝安琪 (強烈推介)
第四位: 身體語言 - Dear Jane Featuring : Miss Janni (佢哋嘅改變都幾緊貼外國潮流)
第五位:若然冬天沒有花 - 梁釗峰 (推介)

最新上榜歌 (第01週)

第十二位: 沙文 - 林憶蓮 (強烈推介，睇埋個MV)
第十八位: 已回不去 - 章尾而 (強烈推介，都幾多女歌手玩另類嘢，上週有Yukilovey，男歌手反而少，btw 張美儀>章尾而)

※回覆勿quote全帖※

呢首啱唔啱口味？

樓上Take a Break playlist有外國流行曲

2019年02週上榜歌曲頭五位

第一位: 身體語言 - Dear Jane Featuring : Miss Janni (輕量EDM mix Pop rock 幾特別，但唔鍾意rap嗰段)
第二位: 守口如瓶 - 周國賢
第三位: You Never Know - Sunset Or Rise (推介)
第四位: 生活還欠你甚麼 - 新青年理髮廳 (推介)
第五位: 我們萬歲 - 陳奕迅

最新上榜歌 (第02週)

生活還欠你甚麼 - 新青年理髮廳 (推介)
我們萬歲 - 陳奕迅 (歌詞完全影響咗Eason喺bridge嘅爆發力)
扮晒巨星 - 艾粒
光引致疼痛 - 黃淑蔓 (推介，btw 幾時先全職歌手)
裝睡的情人 - 張敬軒
假行僧 - 方大同 (推介，結他聲好重好正)
花灑下的歌 - 林奕匡 (重新上榜)

※回覆勿quote全帖※

2019年03週上榜歌曲頭五位

第一位: 殘缺的彩虹 -陳綺貞
第二位: 黑人問號? - 鍾舒漫 (強烈推介，鍾舒漫曲 X 黃偉文詞 X 王雙駿編，節拍乾淨俐落，好好un)
第三位: 我們萬歲 - 陳奕迅
第四位: 生活還欠你甚麼 - 新青年理髮廳 (推介)
第五位: ？ - 側田 (強烈推介，intro有一種食人嘅空洞感)

最新上榜歌 (第03週)

下一位前度 - 林家謙 (推介#，唱腔好有特色)
一吻穿越四十六億歲 - 陳健安 (強烈推介#，show off唱功)
很想跳吧 -ToNick
邊緣引力 - 王梓軒 (推介#)
慶祝無意義 - per se (推介)

#Pop男歌手但唔係一般canton pop嘅格式

※無限LOOP playlist 稍後更新※
※回覆勿quote全帖※

all updated

啱啱薪火巴喺隔離post 推介呢首歌好撚正，但四台無上過榜：
鍾舒祺 2018 單曲 NUDE《裸泳》

稍後加入無限LOOP 2018 list

per se 講新計劃新派台歌《慶祝無意義》
新計劃嘅歌根據歷史事件去寫
《慶祝無意義》係講1984年因被醉駕司機撞至昏迷，2005年醒返

屌, 係我嘅話都唔知醒唔醒好...

真實事件

2019年04週上榜歌曲頭五位

第一位: 沙文 - 林憶蓮 (強烈推介)
第二位: 黑人問號? - 鍾舒漫 (強烈推介，鍾舒漫好少咁高播放率)
第三位: 一吻穿越四十六億歲 - 陳健安 (強烈推介)
第四位: 我們萬歲 - 陳奕迅
第五位: 生活還欠你甚麼 - 新青年理髮廳 (推介)

最新上榜歌 (第04週)

釋放自己 - Mr. (結他licks貫穿全首歌 )
水魚 - Josie & The Uni Boys (rock 嘢 )
亂世情侶 - 古巨基 (初初唔太鍾意，見到出面幾多巴打話感動 ，聽多幾次又ok)
你在聽嗎? - 趙慧珊(Aka終於有solo作品show唱功，滑音幾好聽)
以上全部推介

※回覆勿quote全帖※

lm

2019年05週上榜歌曲頭五位

第一位: 我們萬歲 - 陳奕迅 (諗起天下無雙)
第二位: 一吻穿越四十六億歲 - 陳健安 (推介)
第三位: 生活還欠你甚麼 - 新青年理髮廳 (推介)
第四位: 釋放自己 - Mr. (推介)
第五位: 扮晒巨星 - 艾粒

最新上榜歌 (第05週)

致旅途中的我 - Nowhere Boys (推介，未有YouTube)
守破離 - 林二汶 (推介)
塑造 - 謝霆鋒 (Verse好似某首舊作，rap似愛最大)
一種永遠 - 容祖兒 (旋律編曲唔知發生緊乜事)
花花草草 - 王菀之 (推介，王菀之音樂風格嗰種浪漫)

※無限LOOP playlist 稍後更新※
※回覆勿quote全帖※

鏗鏗新歌 - 偽人 好撚正

樓主好用心推廣廣東歌
希望多啲人會睇到依個post啦

記得播俾屋企人聽

有啊 依幾日先一齊睇完viutv嘅頒獎禮重播

有冇人已經買咗飛？

屋企人對依家嘅歌有乜意見
全晚快歌得Supper Moment《撼動》

老豆好老屎忽
見唔到唔識嘅就話人唔紅 仲覺得係英皇先可以紅到
我成晚就係等睇撼動

第五位: ？ - 側田 (強烈推介，intro有一種食人嘅空洞感)

咩嚟

pish

呢首，空洞感係指心靈嘅空洞、失落

咁要日播夜播洗佢腦，依家最紅係supper moment，唔係Beyond

2019年06週上榜歌曲頭五位

第一位: 生活還欠你甚麼 - 新青年理髮廳 (推介)
第二位: 扮晒巨星 - 艾粒 (大家點睇？)
第三位: 致旅途中的我 - Nowhere Boys (推介)
第四位: 塑造 - 謝霆鋒 Featuring : Jackson Wang
第五位: 釋放自己 - Mr. (推介)

最新上榜歌 (第06週)

貪睡的人 - 黃妍
微物 - 王嘉儀 (推介，用啲想像力，幻想吓放大鏡下嘅肌膚、微塵)
中佬旅行團 - 陳柏宇 (搵歌plug?)

※回覆勿quote全帖※

支持樓主

HOCC仲未上榜 但都求你推介

擺咗

18日前派台仲未上到榜，其他同期派嘅上咗

sunset or rise兩個月先上到榜

唔係喎, Sunset or Rise 兩個月前派，但好似12月尾已經上到榜

睇返派台歌嗰個page, 真係好鬼多歌未聽過, 聽晒會聽到嘔
啱啱見到 "鍾欣潼 - 聽說的幸", 有啲咁嘅事咩

2019年07週上榜歌曲頭五位

第一位: 扮晒巨星 - 艾粒
第二位: 水魚 - Josie & The Uni Boys (推介)
第三位: 塑造 - 謝霆鋒 Featuring : Jackson Wang
第四位: 釋放自己 - Mr. (推介)
第五位: 一種永遠 - 容祖兒 (903 DJ講呢首歌係一齣歌劇，總結咗容祖兒嘅唱歌事業，經佢提一提開始理解編曲發生乜事)

最新上榜歌 (第07週)

一種永遠 - 容祖兒 (重新上榜)
懷很舊的舊 - 側田 (推介，越煲越好聽，鋼琴有難捨難離嘅感覺)
無憾的生存 - Dear Jane
值得放棄 - 符致逸 (推介)

呢幾個星期，新派台歌上得好慢，而拎咗榜首嘅歌今個星期仲喺榜上
偽人、代你白頭、當我迷失時聽著的歌仲未上

※回覆勿quote全帖※

2019年08週上榜歌曲頭五位

第一位: 一吻穿越四十六億歲 - 陳健安 (強烈推介)
第二位: 一種永遠 - 容祖兒
第三位: 塑造 - 謝霆鋒 Featuring : Jackson Wang
第四位: 致旅途中的我 - Nowhere Boys (推介)
第五位: Ride Along - 黎曉陽 (強烈推介，好寫意)

最新上榜歌 (第08週)

Ride Along - 黎曉陽 (強烈推介)
當我迷失時聽著的歌 - 陳蕾 (強烈推介)
偽人 - 許廷鏗 (強烈推介)
和懷念講再見 - 吳業坤 (多個平台未正式上架)
中佬旅行團 - 陳柏宇 (重新上榜)

頭三首新上榜歌intro唔同風格，但同樣搶耳

無限LOOP歌單稍後更新
※回覆勿quote全帖※

Spotify subscribed, 幾好

容祖兒播夠喇唔好再爭三甲啦癡尻線舊年123321都係hea播所以冇獎咋嘛

多謝支持

有排播，入行20週年一定打鑼打鼓

女金ed

2019年09週上榜歌曲頭五位

第一位: 一種永遠 - 容祖兒
第二位: 釋放自己 - Mr. (推介)
第三位: Ride Along - 黎曉陽 (強烈推介，幻想一下音樂一起，全屋毛公仔、模型一齊un)
第四位: 致旅途中的我 - Nowhere Boys (強烈推介，bridge唱腔令我諗起Eason)
第五位: 扮晒巨星 - 艾粒

最新上榜歌 (第09週)

黑盒 - 麥浚龍 / 韋羅莎 (林夕填詞，模仿call機對話，後生仔可能已經唔知咩係call機)
雲吞 - 鄧小巧
貪睡的人 - 黃妍 (重新上榜)

新歌上榜上得好慢，有好幾首上榜歌宣傳緊演唱會，係咪要砌埋派台歌playlist...?

無限LOOP歌單稍後更新
※回覆勿quote全帖※

903又開始數榜
7首新歌
安仔首《一吻穿越四十六憶歲》冠軍後兩星期繼續留榜

2019年10週上榜歌曲頭五位

第一位: 亂世情侶 - 古巨基 (推介，好有2000年代基仔金曲嘅味道)
第二位: 當我迷失時聽著的歌 - 陳蕾 (強烈推介，得閒去YouTube睇下live，好有感染力，開個人live一定支持)
第三位: Ride Along - 黎曉陽 (強烈推介)
第四位: 致旅途中的我 - Nowhere Boys (強烈推介)
第五位: 喪標的最後一夜 - 艾粒

最新上榜歌 (第10週)

喪標的最後一夜 - 艾粒 (搞笑)
13樓的大笨象 - 鄭融 (強烈推介)
You Don't Know Me - Dusty Bottle (強烈推介，好chill)
All That Jazz - 蘇永康 (把聲太pop唔jazz，換做6號唱可能好啲)
白雲會告訴我 - 雷同二友 (強烈推介，好用心好寫意)
想突然 - 陳凱詠 Featuring : Phat (新人聲線嬌嗲幾好J，但唔太鍾意中間段rap)
很久不見 - 黃淑蔓 (強烈推介，阿妹靚聲)

今個星期７首新上榜歌，側田又落咗榜

無限LOOP歌單稍後更新
※回覆勿quote全帖※

最新上榜歌、最新冠軍歌updated

2019年11週上榜歌曲頭五位

第一位: 偽人 - 許廷鏗
第二位: 一吻穿越四十六億歲 - 陳健安 (好犀利，前三週冠軍後仍然留喺榜)
第三位: 雲吞 - 鄧小巧
第四位: Ride Along - 黎曉陽
第五位: 致旅途中的我 - Nowhere Boys
(以上全部強烈推介，好好loop)

最新上榜歌 (第11週)

買不到的快樂 - 林奕匡
下一位前度 - 林家謙 (DJ King EDM Mix)
貪睡的人 - 黃妍 (重新上榜)

※回覆勿quote全帖※[/quote]

推一推先

搵咗啲派台歌嚟聽，有幾首ok，但我估未必上到903榜
Dr. Jen - 不醉

Kiri T - IDontBelieveInClosures

FreshLife - 《Blue》

OneOneCollective (Feat. Kiri T, Nichung) - 財神爺

安俊豪 - 寄生症候群

sp'ACE - 別怕講再見

困獸鬥 - Wharf Two 貳號碼頭

上面我最鍾意Dr. Jen, Kiri T, FreshLife

仲有幾首未上榜我估有機會上榜嘅
per se - Missing Grass
Serinni - 成為/Becoming
Hins - You
Juno/ Kay - 寂寞就如/其實寂寞
泳兒 - 明日花
馮允謙 - 聲音導航
黃淑蔓妹妹 - 一定要得
盧巧音 - 一晚白頭

個榜咁少位，又要夾硬留位俾開演唱會嘅歌手，好歌應該上唔晒

派台歌堆中，仲有幾首華語歌幾高質
超音界 - 末代搖滾
宇宙人 - 一桌菜
怕胖團 - 當你在最需要的時候
孔藝弦 - 想和你去遠方

2019年12週上榜歌曲頭五位

第一位: 塑造 - 謝霆鋒 Featuring : Jackson Wang (睇返介紹，原來係向Linkin Park致敬)
第二位: Ride Along - 黎曉陽 (強烈推介)
第三位: You Don't Know Me - Dusty Bottle (強烈推介，好上腦呀!!!!)
第四位: 致旅途中的我 - Nowhere Boys (強烈推介)
第五位: 無憾的生存 - Dear Jane

最新上榜歌 (第12週)

聲音導航 - 馮允謙 (Jay自己作曲，越聽越好聽, chill chill哋)
其實寂寞 - 謝安琪 (同Juno同一旋律，兩個人分別演繹寂寞是何物)
YOU - 張敬軒 (好有驚喜，期望格式化情歌嘅fans可能失望，但我鍾意，諗起MJ，又諗起Queen電影改曲風出Another One Bites The Dust嘅橋段)
動態回顧 - 石詠莉 (傳統Cantopop，演唱幾紮實)
寂寞就如 - 麥浚龍
一晚白頭 - 盧巧音 (就是盧巧音，型！)
Solid - Jan Curious (觸執毛主音solo作品，受得到Thom Yorke嘅The Eraser可以挑戰下)

以上新上榜歌推介至強烈推介

好多新歌，無限LOOP playlist稍後更新
※回覆勿quote全帖※

十三樓的大笨象

喺新加坡遲啲再正式出post

2019年13週上榜歌曲頭五位

第一位: 下一位前度 - 林家謙 (推介)
第二位: 動態回顧 - 石詠莉 (推介)
第三位: You Don't Know Me - Dusty Bottle (強烈推介，繼續強勢)
第四位: 喪標的最後一夜 - 艾粒
第五位: 其實寂寞 - 謝安琪 (強烈推介)

最新上榜歌 (第13週)

你是萊特 - 吳林峰
一個人回家 - 新青年理髮廳 (推介)

豁達推介上榜歌：
Kiri T - IDontBelieveInClosures (強烈推介，曲風真心正)
A US-based artist with Hong Kong roots, Kiri studied in Berklee College of Music in pursuit of her music. A vocalist, pianist, songwriter and producer, she weaves together lush and shimmery synth sounds with her smooth and sultry vocals. Kiri’s writing is a combination of contemporary R&B, indie pop and electronic music, crafted with mesmerising melodies diving in moody beats.

※回覆勿quote全帖※

動態回顧 幾好聽

唱功係幾好，聲底又厚實

留名

幾鍾意其實寂寞同寂寞就如

2019年14週上榜歌曲頭五位

第一位: 致旅途中的我 - Nowhere Boys (強烈推介，首次奪冠)
第二位: All That Jazz - 蘇永康 (歌名叫Jazz，但唱腔好pop，903係咪想推到6月演唱會?)
第三位: 喪標的最後一夜 - 艾粒
第四位: 買不到的快樂 - 林奕匡
第五位: 其實寂寞 - 謝安琪 (強烈推介)

最新上榜歌 (第14週)

光 - 盧凱彤 (遺作)
告別的藝術 - 陳健安 (強烈推介，編曲好仔細)
一定要得 - 黃淑蔓 (DSE打氣歌)
壹步 - ONE PROMISE
小說故事 - 孫慧雪 (阿雪唱得唔錯)
以上新上榜全部推介

btw 上星期上榜歌《你是萊特》吳林峰，越聽越好聽，推介

※無限LOOP playlist稍後更新※
※回覆勿quote全帖※

All That Jazz 咁都有第二

好有心幫推

買位卦，20首歌有4首係演唱會主題曲

鄧小巧首雲吞幾高汁

作詞：黃偉文
作曲：藍奕邦
編曲：謝國維
監製：謝國維

有保證嘅～

星期一睇John Mayer live，砌咗重溫playlist

YouTube (Live)

Spotify (Studio)

Live 多啲即興solo + arrangement正好多

2019年15週上榜歌曲頭五位

第一位: 喪標的最後一夜 - I Love You Boyz
第二位: 買不到的快樂 - 林奕匡
第三位: 聲音導航 - 馮允謙 (強烈推介)
第四位: 和懷念講再見 - 吳業坤
第五位: Dear Jane - 無憾的生存

最新上榜歌 (第15週)

Pretty Crazy- 容祖兒 (強烈推介，多啲快歌冇咁悶)
Kam Julienne - 恭碩良 (幾過癮又另類)
明日花 - 泳兒 (強烈推介)
完全變態 - 側田 (推介)

※回覆勿quote全帖※

唔講起我都唔記得有泳兒呢個人

睇返wiki原來年年都有派歌，但上年冇上903榜，所以我都唔知

證明歌手宣傳新歌太被動

利伸：上年先開始緊貼返廣東歌資訊

佢經理人又唔幫佢做宣傳

有資源都唔會俾佢，勁慘

btw 佢嘅新歌明日花好正

最佳原創電影歌曲提名
Jan Curious《Let Us Be The One》【電影無雙插曲 Project Gutenberg OST】

陳蕾 - Tracey （電影《翠絲》主題曲）

《逆流大叔 》主題曲【逆流之歌】MV @ RubberBand

余香凝 《 陽光普照 》- 電影 [非同凡響] 主題曲

電影《黃金兄弟》主題曲 「一起衝一起闖」

點解鄭融fans唔google下就問佢幾時先出新歌
係咪我個post標題唔夠吸引

903開始數榜，會先update最新上榜歌playlist

2019年16週上榜歌曲頭五位

第一位: 無憾的生存 - Dear Jane (今年播放率好高，903想推DJ上組合金?)
第二位: YOU - 張敬軒 (強烈推介)
第三位: 雲吞 - 鄧小巧 (推介)
第四位: Pretty Crazy - 容祖兒 (強烈推介)
第五位: 光 - 盧凱彤 (強烈推介)

最新上榜歌 (第16週)

數寄屋橋次郎 - 洪卓立
初老 - Kolor (fans應該好有感覺，詞chorus幾有feel，但結他比較raw)
Tonight - AGA (推介，好有迪士尼童話嘅感覺)
二人一世界 - 涂毓麟

※回覆勿quote全帖※

冇聽開 擺低正皮支持

漏咗講
上星期15週
per se - Missing Grass 豁達推介上榜

本週16週
Kiri T - IDontBelieveInClosures豁達推介冠軍

之前聽開乜歌？
唔洗怕羞講兩句

樓主整唔整到本地獨立音樂list

本身有諗過跟硬地音樂出現過嘅歌整，因為我本身冇跟進開本地indie所以要跟住節目砌，但咁整即係集集睇晒，極花時間

聽開歐美 主要英文歌多

廣東話歌不了

我以前係聽90s Britpop嘢多
想聽另類+電嘅，可以試下聽「無限LOOP 2018」碌到落去好後嘅「盧凱彤 - 荒原」至「per se - Wonderline」
Pop少少嘅由「Dusty Bottle - Don't You Know」至「蔡一傑 - One」(雖則Dusty Bottle 唔算pop但由呢首歌打開歐美pop風chapter又幾啱feel，「蔡一傑 - One」係日文歌有驚喜

聽開日文歌?

Wo～～～ 離別未等於貪新厭舊
Wo～～～ 離別為碰見更大宇宙

安仔呢個live出咗大絶將觀眾完全溶化
陳健安 ONCHAN《告別的藝術》Piano Version

聽日下午去呢個show，會遲出post

line-up:
陳蕾
Dusty Bottle
Root Duo
黎曉陽
Nowhere Boys
(出場次序不明)

用過moov一年
頂唔順都係轉返用spotify
有冇Spotify 歐美歌playlist

強貼留名

點解頂唔順MOOV? 我用緊Spotify
Spotify 淨係得John Mayer 同Gun N Roses ja
YouTube有豁達推介上榜歌playlist "Take a Break", John Mayer

Moov Apple Watch 個運動模式好垃圾

2019年17週上榜歌曲頭五位

第一位: 雲吞 - 鄧小巧
第二位: Pretty Crazy - 容祖兒 (強烈推介，節奏明快冇多餘枝節)
第三位: 一定要得 - 黃淑蔓 (強烈推介，好過癮)
第四位: 初老 - Kolor (越聽越有feel，應該講中晒80後心聲)
第五位: 完全變態 - 側田
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第17週)

細說。叫喊 - Mr. (intro好似Beyond)
明陣 - Robynn & Kendy (強烈推介，出新碟支持下)
所以我愛 - 衛蘭 Featuring : AF / Jill Vidal / Shimica / Danie (強烈推介，係咪叫gospel? 求高手解答)
白髮 - 方大同
(以上全部推介)

※回覆勿quote全帖※

最近電台成日聽到佢地首you don’t know me
幾鍾意佢地個style
個vocal 仲要幾靚女下
YouTube 啱啱見到佢地live

當日在場，dusty bottle 嘅歌好好un
呢個channel 錄晒所有歌

vocal 係幾靚 + model身形

另外黎曉陽手結他好正

聽返啲live，中間有幾首唔係幾夠氣，後面又好返
現場聽冇咁覺

追番post 先知你真係去左現場睇

陳蕾又係好正，超鍾意

當日陳蕾live唱功頭一二

操定腿肌睇佢5月3日個人show，全企位
個人作唔係好多，應該會唱下cover

前排去某餐廳食lunch發覺佢哋播舊廣東歌，於是我就FB inbox 介紹我嘅歌單俾佢哋
今日再去，發覺佢哋應該shuffle咁播，聽到有幾首：
per se - 天空塌下前
Supper Moment, Survive Said The Prophet - To Whom
AGA - 小問題

好開心

(如果大家知道邊間餐廳播舊廣東歌，唔好喺到開名，因為可能會被版稅公司收錢
2011年打後，餐廳唔敢播歌，搞到新廣東歌冇人識

店舖開電視 被徵歌曲版權費 「惟有閂電視唔畀人睇」）

COME ON!!!

3首全新上榜

2019年18週上榜歌曲頭五位

第一位: 13樓的大笨象 - 鄭融 (強烈推介)
第二位: 數寄屋橋次郎 - 洪卓立
第三位: 初老 - Kolor
第四位: 完全變態 - 側田 (推介)
第五位: Pretty Crazy - 容祖兒 (強烈推介)

最新上榜歌 (第18週)

Sunset or Rise - Sunset Or Rise (墨西哥風)
孤島人 - RubberBand (收音機聽到幾正，但各大平台仲未上架)
鬼才 - 周國賢 (vocal矇矇哋，電子與rock完美結合)
(以上全部強烈推介)

另外，兩首歌以remix版重新上榜
You(All My Time Mix) - 張敬軒
You Dont Know Me(JNYBeatz Remix) - Dusty Bottle

※回覆勿quote全帖※
無限LOOP playlist稍後更新

photo credit: 龍格寶麗萊

陳蕾 PANTHER CHAN's Music + 1029音樂會 setlist - 回味區

近排兩首上榜歌好groovy，南美feel

RubberBand - 孤島人 (Lyric Video)

Sunset or Rise (SUNSET or RISE)

聽真啲RB唔係南美feel，Jazz

計數屋都有第二

越睇得多越唔在意第二至二十嘅位置

Push

2019年19週上榜歌曲頭五位

第一位: 寂寞就如 麥浚龍 (強烈推介，近月最好loop嘅歌之一)
第二位: 其實寂寞 謝安琪 (同上)
第三位: Pretty Crazy 容祖兒 (強烈推介)
第四位: 細說。叫喊 Mr.
第五位: 所以我愛 衛蘭 Featuring : AF / Jill Vidal / Shimica / Danie (強烈推介，香港少有嘅gospel music)

最新上榜歌 (第19週)

單數 - 許廷鏗 (強烈推介，隔離post話鬼食泥，我就覺得唱得好入戲 (痴線佬咁)，enjoy the mood，當人聲係樂器，當聽周杰倫就唔介意鬼食泥)
小鹿撞樹記 - 黃妍
小句號 - 吳業坤 (都仲係用佢嘅氣聲唱pop rock)

豁達推介上榜
Don't Believe - Andy Is Typing & Kolor (強烈推介，ROCK!!! 有中英文版本)

※回覆勿quote全帖※
無限LOOP playlist稍後更新

電視又係好Q悶

支持樓主
成日想聽廣東歌又唔知聽咩好

多謝
新歌資訊實在太雜太亂

貼下樂評：

【周國賢．《鬼才》】天生我才必有用 不走常規但可出奇制勝
「叮！叮！叮！叮……」連綿不斷在前奏中響起，陌生的同時卻很熟悉，像是今早才聽過，還因為這響聲，忍痛離開心愛的床鋪。

每天重複的走到運輸帶中，被運送到辦公室裏，被搾出所有力量和「腦汁」後，就被丟回輸送帶上，運回家中充電。日復一日，月復一月，往日在班房裏意氣風發的我們，如今能避過同事的陷阱已沾沾自喜。

爆炸力強的低音結他伴隨副歌出現，將鬼才的壓抑都給散發出來，畢竟天才在舊日仍能在制度框架裏取得半分讚美，鬼才卻被視作異流，不被欣賞，不獲珍惜，卻屢屢出奇制勝。

全文：

2019年20週上榜歌曲頭五位

第一位: Pretty Crazy - 容祖兒 (精彩嘅party song)
第二位: 明陣 - Robynn & Kendy
第三位: 所以我愛 - 衛蘭 Featuring : AF / Jill Vidal / Shimica / Danie
第四位: Save The World - 李拾壹 (好鍾意英式音樂，有啲位會諗起Space Oddity)
第五位: 孤島人 - RubberBand (越來越少歌講社會，因為香港人就如歌詞描述般麻木)
以上全部強烈推介

最新上榜歌 (第20週)

Save The World - 李拾壹 (強烈推介)
最親 - 田蕊妮
別讓我走遠 - 林宥嘉
靜謐神林 - Serrini (強烈推介，令人諗起好平靜而精靈週圍飛嘅世界，YouTube fan made MV用GOT史詩式畫面又係好夾)
破鏡 - Mirror (雖然連登仔普遍唔鍾意Mirror，李拾壹作曲有保證，而成員咬字改善不少，感覺幾好)
以上全部推介

※回覆勿quote全帖※
無限LOOP playlist稍後更新

【任噏樂評】Gin Lee成一線歌手只差一線 歌藝以外欠缺三大因素
今年容祖兒出道20周年兼開演唱會，固然成為樂壇焦點；謝安琪推出的史詩式愛情作品，備受樂迷追捧，每次推出新作也洐生熱烈討論。兩位的天后級地位不容置疑，不過廣東樂壇當中，除了以上兩位，似乎要講到再下一代的一線女歌，一直也後繼無人。

其實現今可見的新生代女歌手中，Gin Lee可算是其中一位有潛力成為一線女歌手的人選，實力得到大眾認同，就連KKBOX風雲榜當中也作為「年度風雲歌手」身份演出，可惜要成為樂壇天后，卻似乎始終差一線。其實Gin Lee歌藝縱然出色，但始終有三大因素成為她的樽頸，要是能突破以下框框，便可再進一步。

因素一：人格魅力未夠突出
以前做歌手，只要聲色藝俱全，要紅並不困難。但現時做歌手絲毫不簡單，音樂造詣只是基本功，更重要是讓樂迷了解到歌手的人格魅力所在。故此現時不少歌手也會花上大量心力去提升自己的人格魅力，打個比喻，強如張敬軒，也要不時在網絡上拍拍惡搞片段；麥浚龍也會在音樂作品以外，花上大量心力創作故事及MV；G.E.M. 的作品遍及不同地區，也會出現在不同綜藝節目當中，更不時更新社交平台，保持與樂迷間的互動。故此，提起一位歌手，我們總能賦與他們一個代號，就如陳柏宇被稱作「隱世歌手」的道理。
Gin Lee在今年叱咤得獎時表示：「低調做人，高調做音樂。」確是一句金句，對於懂得欣賞音樂的人來說，這做法確實值得尊重和欣賞。可惜樂壇同時是殘酷的，觀眾大多要先看到曝光，再看到實力和作品，Gin Lee在社交平台上似乎要再加把勁，讓大家也能進一步認識她的魅力所在。

因素二：未有最入屋代表作
其實Gin Lee唱得是路人皆知，由參加《中國好聲音第4季》的年代開始，好像從未看見她失準。可惜唱得還唱得，要數上Gin Lee的代表作，似乎也說不上太多。以容祖兒為例，去到K房，每個女生也爭相要點唱《16號愛人》、《痛愛》、《心淡》、《習慣失戀》，名單長得3小時也未必唱得完，原因非常簡單，便是作品夠入屋，又有哪位女生不喜歡矯情一下，在K房中發洩自己的情傷？
反觀Gin Lee，近年代表作絕對不能不數上《很堅強》，的確是琅琅上口，但亦因為讓人感覺「太堅強」，往往沒有灑狗血般的投入感，以致失去了讓Gin Lee分享故事的機會。故事對一位歌手來說其實相當重要，在廣東樂壇當中，廣東歌除了音樂性以外，其中一個重要功能就是說故事，當歌手為聽眾唱出他們的故事，歌曲自然入屋。

因素三：香港樂迷的自相矛盾
有種古怪現象，是香港不少樂迷一邊投訴香港只有K歌劇集歌，廣東樂壇已死；一邊不願接受新的歌手、新的曲風、新的事物，甚至對有潛力的歌手視而不見，仿似不聽廣東歌變成了一種品味。
當然，這種現象是可以解釋的，台灣Youtuber「理科太太」曾解釋，樂迷喜歡聽舊歌其實跟大腦有關，因為大家喜歡的音樂作品，很可能集中在某個時期，例如是青春期、大學時期等，而這段時間正是刻畫自我人格的重要時刻，故此會對當時所聽的音樂作品特別有親切感，當你聽到跟當時風格不一樣的作品，自然便勾不起過往美好的回憶。
加上現時樂迷聽歌比以往更國際化、品味亦變得兩極，不同年代樂迷聽的音樂類型也相當迥異，導致歌手及唱片公司更難掌握樂迷所需。歌手作新嘗試，老一輩樂迷可能不願接受，但歌手再唱大路情歌，新一輩樂迷可能會說：「又係K歌，好老套。」慣於批評的香港樂迷，令歌手前進的路越來越難走。

詳文：

大家點睇 ?

G持

啱聽／唔啱聽不妨俾下意見
啱聽就不妨播俾屋企人聽

今年叱咤頒女歌手銀獎嘅時候個tag係：「呢位歌手有咩特別? 唱得好，唱得特別好。」

Gin Lee唱功好係毋容置疑 但佢或者佢條team仍然未識打造一個有character或者一個有強烈音樂特色嘅定位比Gin

雙雙 月球下的人嘅成功 令我覺得2017年嘅派台作品可以更加大膽 例如可以嘗試揀走neo-soul/R&B嘅<好風如水> 呢首歌可以突出到佢音色而且show到佢簽環球下嘅音樂突破
隨風而來 緣兩半 都係唔錯嘅選擇
其實plug和每天動機良好 但由2nd verse開始就略嫌太悶 編曲有好大改進空間 最失望係first plug都係走商業路線 而2018年亦重蹈覆轍

最嚴重嘅過錯係天地一沙鷗居然放到演唱會後至plug 已經變第四首歌 因quota所限連903都唔比上榜 白白浪費一首襯Gin個性 音樂 經歷嘅作品 從Gin嘅聲音同歷煉可以睇出佢係一個爽朗有自信得黎而且把聲有啲隨意從容不逼嘅感受 覺得派歌失誤導致佢未有應得嘅音樂成功 而且正正因為咁令到<Live In The Moment>錯失一個問鼎專輯獎嘅機會（雖然現實係論資排輩未到佢拎 但隻碟嘅質素非常高 仲要係少有嘅concept album 呢個project值得更好嘅待遇）

另外big hit都係一個問題 不過呢啲野冇得急 好睇天時地利人和同隻歌嘅melody

有無上榜歌list文字版？

上年Gin plug 嘅歌上到903唔止四首
信, 自我感覺良好, 很堅強, 侘寂, 風靡

冇整理文字版，至今大概一百首歌

天地一沙鷗 真心好聽

我意思係bold and beautiful嘅第四plug

可唔可以講多啲903嘅quota 係點計
即係每隻碟三首定點?

唔識

唔計Eason 本身入環球已經紅
其實諗諗下，篇文講嗰第2, 第3個point 都apply to 環球歌手
環球唔上得TVB，ViuTV又少見，social media又唔係好出色，有好歌手好音樂都浪費，單靠903根本唔掂

)

譚詠麟 Gin Lee AGA 關淑怡
麥家瑜 Robynn & Kendy 顧芮寧
周殷廷 Yan Ting 陳凱詠 鍾氏兄弟
陳逸璇（2003-2004，2018-） 彭海桐 達明一派
LuvDat 涂毓麟 馮翰銘（唱片合約） 鍾鎮濤（唱片合約）
Eric Kwok（唱片合約） 符致逸（唱片合約） 林憶蓮（唱片合約）
吳雨霏 劉美君 藍奕邦 陳奕迅（唱片合約）
陳慧琳（唱片合約） 張學友（唱片合約）（台灣唱片合約為上華唱片）

VIU 幾時先認認真真搞音樂節目

遲早忍唔住去影視台開post，或者寫信俾ViuTV

ViuTV 唔洗搵人set up個音樂評審制度，同903合作，報告返每週排行榜就得，播下新上榜歌，加播歌手訪問

不過，我估最大問題係，ViuTV 係俾唔起版稅....

大家有冇乜意見？

2019年21週上榜歌曲頭五位

第一位: 細說。叫喊 - Mr.
第二位: 別讓我走遠 - 林宥嘉
第三位: 超友誼 - 林二汶 / 6號 (近排都幾多funk嘢，兩個靚聲第一次合唱玩咁有玩味嘅歌)
第四位: 初老 - Kolor
第五位: 孤島人 - RubberBand (強烈推介)
以上全部推介

最新上榜歌 (第21週)

超友誼 - 林二汶 / 6號
碌架床 - Dear Jane (70s rock)
Dream My Dreams - 黃淑蔓 (強烈推介)
空手而來 - 張敬軒
零瑕疵 - Another Kitchen (強烈推介，又係funk，溝埋jazz)
廢話 - 麥浚龍 / 謝安琪 (高難度合唱)
正邪說 - Pandora (強烈推介)
以上全部推介

※回覆勿quote全帖※
無限LOOP playlist稍後更新

要加7首新推介歌，次序亂晒大龍

有時好難明903，《告別的藝術》咁好聽拎唔到冠
Mr. 《釋放自己》好過《細說。叫喊》，但前者拎唔到，後者拎到冠
話唔定張敬軒《空手而來》拎到冠，破hins格嘅《You》拎唔到
難怪個個睇叱吒頒獎禮以為廣東歌悶

關於抗爭的戰曲 playlist
YouTube

Spotify
Spotify揸緊中指冇studio版

LMF - WTF
LMF - 揸緊中指
Beyond - 我是憤怒
DJ - Stand Up
Supper Moment - 不要死在崇拜裡
謝安琪 - 雞蛋與羔羊
RubberBand - 發現號

唔好見係DJ就負評咗先，呢首歌好貼題，俾人打都要起返身抗爭

2019年22週上榜歌曲頭五位

第一位: 完全變態 - 側田 (今年第5/ 6首演唱會主題曲奪冠)
第二位: 鬼才 - 周國賢
第三位: Save The World - 李拾壹 (強烈推介，有幾下叫得好似brett anderson)
第四位: 超友誼 - 林二汶 / 6號
第五位: 孤島人 - RubberBand (強烈推介)

最新上榜歌 (第22週)

我今朝有啲唔舒服 - 林海峰
5:59pm - 恭碩良 / 岑寧兒 (強烈推介，講準時放工，好寫意，Spotify未有)
精神餵飼 - 鄧小巧 (強烈推介，估唔到小巧會出呢類歌)
孤獨門口 - Gin Lee (強烈推介)
小蚊赧 - 李靖筠

※回覆勿quote全帖※
無限LOOP playlist稍後更新

呢排好歌推介
孤島人
掹藤
靜謐神林
山旮旯

你講嘅1,2,4首我都鍾意，山旮旯等佢上榜
第3首淨係聽咗一兩次，要再消化下

靜謐神林上咗一星期就落咗榜，好慘，應該要多啲人識

垃圾903播夠數都可以唔上達明 呢個post宣傳已完

唔係我地放棄廣東歌 而家係有黑箱作業 抹殺音樂民主同音樂人嘅創作同努力

好明顯怕左班黃絲年尾又騎劫最歌啦
上次撐起雨傘咁尷尬

邊位音樂愛好者偷偷負皮？一齊討論下啦 咁鬼鼠做咩

呢首歌我會喺playlist長期置頂，pk 903

2019年23週上榜歌曲頭五位

第一位: 初老 - Kolor
第二位: 小鹿撞樹記 - 黃妍
第三位: Save The World - 李拾壹 (強烈推介)
第四位: 我今朝有0的唔舒服 - 林海峰
第五位: 超友誼 - 林二汶 / 6號 (推介)

最新上榜歌 (第23週)

掹藤 - Nowhere Boys
玫瑰式體驗 - 林欣彤 (推介)
Just Carry On - 林家謙

※回覆勿quote全帖※

呢排大家都忙，好快咁update

2019年24週上榜歌曲頭五位

第一位: 所以我愛 - 衛蘭 Featuring : AF / Jill Vidal / Shimica / Danie
第二位: 單數 - 許廷鏗
第三位: 我今朝有啲唔舒服 - 林海峰
第四位: 5:59pm - 恭碩良 / 岑寧兒
第五位: Dream My Dreams - 黃淑蔓
(除咗第三位，以上強烈推介)

最新上榜歌 (第24週)

金草莓 - 陳柏宇
山旮旯 - 馮允謙 (強烈推介)
回憶有罪 - 達明一派 (強烈推介)
十號儲物櫃 - 洪嘉豪
忽然又想起你 - 林穎彤
Rearview Mirror - Kiri T (豁達推介上榜，強烈推介)

※回覆勿quote全帖※

呢排大家都忙，好快咁update
悼念

高汁post留名

2019年25週上榜歌曲頭五位

第一位: 孤島人 - RubberBand (強烈推介，好多謝RB keep住提醒我哋唔好麻木做港豬)
第二位: 碌架床 - Dear Jane
第三位: Dream My Dreams - 黃淑蔓 (推介)
第四位: Tonight - AGA (強烈推介，想像到Disneyland放煙花嘅畫面)
第五位: 山旮旯 - 馮允謙 (強烈推介，行雲流水，旋律流暢度令人好舒服)

最新上榜歌 (第25週)

再見灰姑娘 - 梁詠琪 (好expected 嘅cantopop)
願你自由地唱歌 - 張紋嘉
夏花茶 - 林聰 (強烈推介)
明日有明天 - 陳輝陽 x 女聲合唱 (強烈推介，女聲又嚟喇！)
沉默之間 - 陳慧敏 (強烈推介)

無限LOOP playlist稍後更新
※回覆勿quote全帖※

近排派台作最出色嘅一定係山旮旯
旋律流轉、行雲流水，透過歌詞帶你去唔同地方

2019年26週上榜歌曲頭五位

第一位: Tonight - AGA (強烈推介)
第二位: 山旮旯 - 馮允謙 (強烈推介)
第三位: Dream My Dreams - 黃淑蔓 (推介)
第四位: 5:59pm - 恭碩良 / 岑寧兒 (強烈推介)
第五位: 空手而來 - 張敬軒

最新上榜歌 (第26週)

水舞間 - 葉巧琳 (強烈推介)
黑羊物語 - The Black Sheepee (推介)
高地之下 - 小塵埃 (強烈推介)
無利可圖 - 吳嘉熙 Featuring : Young Hysan

※回覆勿quote全帖※

第26週，即係第二季完咗

漏咗
KOLOR, Andy is Typing - Don't Believe (第26週豁達推介 - 冠軍)

GinLee李幸倪為譚詠論撐警Del留言

兒登仔又搞鳩gin lee

del留言玩死自己

其實搞Gin都無用
唔知連登仔有冇對準譚伯個美國演唱會send信

但好似無del到

音樂人覺得好有心幫推

唔知呀我冇追post，不過俾著我，我會花啲力氣針對譚伯

無限loop playlist頭20首係新歌，盡量咩genre都有
啱聽就介紹俾音樂人朋友

GinLee李幸倪為譚詠論撐警Del留言

#55 回覆

2019年27週上榜歌曲頭五位

第一位: 玫瑰式體驗 - 林欣彤 (推介)
第二位: 我們都是這樣長大的 - 鄭秀文
第三位: 掹藤 - Nowhere Boys
第四位: 空手而來 - 張敬軒 (推介)
第五位: Dream My Dreams - 黃淑蔓 (推介)

最新上榜歌 (第27週)

我們都是這樣長大的 - 鄭秀文
二期大樓 - 陳卓賢 (推介)
直到我遇見了你 - 李友廷 (強烈推介)
永遠有選擇 - 徐繼宗 (強烈推介)
一號種籽 - 姜濤 (好chok)
救命歌 - 鄭欣宜 (強烈推介)

無限LOOP playlist 稍後更新
※回覆勿quote全帖※

希望今晚update到，近排大家都成日出街

其實唱片公司都似乎無用力推歌上榜，因爲大家focus喺反送中

遲咗五日出post
2019年28週上榜歌曲頭五位

第一位: 空手而來 - 張敬軒 (推介)
第二位: 我們都是這樣長大的 - 鄭秀文 (推介)
第三位: 再見灰姑娘 - 梁詠琪
第四位: Dream My Dreams - 黃淑蔓 (推介)
第五位: 高地之下 - 小塵埃 (強烈推介)

另外， Rearview Mirror by Kiri T 奪得豁達推介榜首 (強烈推介)

最新上榜歌 (第28週)

牧場裡的羊 - The Boogie Playboys
城市閘誌 - nancyleung呀嬋 (強烈推介，只有youtube版)

※回覆勿quote全帖※

黎曉陽 - I don't know

好好聽

遲咗成個星期出post
2019年29週上榜歌曲頭五位

第一位 (20): 孤獨門口 - Gin Lee (強烈推介)
第二位 (2): 我們都是這樣長大的 - 鄭秀文 (推介)
第三位 (8): 一號種籽 - 姜濤
第四位 (6): 5:59pm - 恭碩良 / 岑寧兒 (強烈推介)
第五位 (15): 我今朝有啲唔舒服 - 林海峰

最新上榜歌 (第29週)

2084 - Dear Jane
I don't know - 黎曉陽 (強烈強烈推介)
安全著陸 - 王梓軒 (強烈推介)
星光 - 羅力威
(以上全部推介)

無限LOOP稍後更新
※回覆勿quote全帖※

2019年30週上榜歌曲頭五位

第一位: 精神餵飼 - 鄧小巧 (強烈推介)
第二位: 我們都是這樣長大的 - 鄭秀文 (推介)
第三位: 二期大樓 - 陳卓賢 (推介)
第四位: 高地之下 - 小塵埃 (強烈推介)
第五位: 我今朝有啲唔舒服 - 林海峰

最新上榜歌 (第30週)

存在 - 曾樂彤 (推介)
雨曾經討厭海 - 新青年理髮廳 (推介)
波點女皇 - 王菀之 (強烈推介)
偷情的禮儀 - 謝安琪 (未聽真)

無限LOOP稍後更新
※回覆勿quote全帖※[/quote]

有冇人知道 佢之前有介紹話咩為年青人上街而寫個隻係咩歌 好似幾好聽

邊個唱？

就係聽唔到。 一開個電台 就聽到隻歌

This

【反送中】周博賢親身演繹新歌 《伴我行下去》勉勵港人 「留有用之軀，齊上齊落」

唔係e隻 好似係女聲黎 感謝

不過e隻都好聽

女聲

打風就聽下歌

G持
風頭火勢聽下歌

知唔知903廣播劇廣告男仔唱首舊歌叫咩名
幾好聽

冇聽呀，忙緊第二個project，都唔得閒更新無限LOOP playlist

2019年31週上榜歌曲頭五位

第一位: 我今朝有啲唔舒服 - 林海峰
第二位: 水舞間 - 葉巧琳 (強烈推介)
第三位: 2084 - Dear Jane
第四位: 我們都是這樣長大的 - 鄭秀文
第五位: I don't know - 黎曉陽 (強烈推介)

最新上榜歌 (第31週)

願 - 方皓玟 (強烈推介)
悲觀生物學 - 容祖兒 (強烈推介)
第三顆行星 - 李靖筠 (推介)
開放世界 - 莊正
野木蘭 - 泳兒 (強烈推介)
Everyday - AGA (推介)

無限LOOP稍後更新
※回覆勿quote全帖※

好多謝你仲未忘記我
同埋幫我推post

2019年32週上榜歌曲頭五位

第一位: Dream My Dreams - 黃淑蔓 (推介)
第二位: 高地之下 - 小塵埃 (強烈推介)
第三位: 我們都是這樣長大的 - 鄭秀文
第四位: 願 - 方皓玟 (強烈推介)
第五位: 醒未 - RubberBand (強烈推介)

最新上榜歌 (第32週)

醒未 - RubberBand (強烈推介)
鬚根 - 洪卓立 (推介)
問世間情是何物 - Dusty Bottle (強烈推介)

無限LOOP稍後更新
※回覆勿quote全帖※

因為想搵首歌
以前細個成日聽收音機
大大下就好少聽
而家重拾呢個興趣

2019年33週上榜歌曲頭五位

第一位: 金草莓 - 陳柏宇
第二位: 努力奮鬥加油 - 林海峰
第三位: 2084 - Dear Jane
第四位: 醒未 - RubberBand
第五位: 波點女皇 - 王菀之
(以上除咗金草莓外，全部推介)

最新上榜歌 (第33週)

努力奮鬥加油 - 林海峰 (強烈推介)
逃生門 - JW王灝兒
活多一次 - 側田 (強烈推介)
時光歲月 - Nowhere Boys / 鄭伊健 (推介)
何車 - 黃貫中 (強烈推介，Paul)
Full Moon Party - 馮允謙 (強烈推介，Groovy)

唔得閒更新「無限LOOP」，聽最住最新上榜歌先
※回覆勿quote全帖※

金草莓咁差都冠 科左幾多水

真係好撚難聽
大把歌好聽過佢

btw 無限LOOP spotify update 咗

2019年34週上榜歌曲頭五位
現時903已經係第37週

第一位: 5:59pm - 恭碩良 / 岑寧兒
第二位: 波點女皇 - 王菀之
第三位: 努力奮鬥加油 - 林海峰 (好少推介林海峰，不過呢首打氣歌聽完好有力量)
第四位: 最後的信仰 - 林二汶
第五位: 妖治時代 - 陳蕾 (入咗華納，繼續J Pop)
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第34週)

最後的信仰 - 林二汶 (推介)
妖治時代 - 陳蕾 (推介)
尋回一碗湯 - Supper Moment (推介)
想正常 - 陳凱詠 (推介)
感情寄生族 - 張敬軒
我們與愛的距離 - 許廷鏗 (um，唔係太鍾意cousin fung鋼琴midi歌)

為咗令運作更sustainable，
「無限LOOP」改為月尾更新一次，聽新歌請聽「最新上榜歌」
※回覆勿quote全帖※

2019年35週上榜歌曲頭五位
現時903已經係第37週

第一位:救命歌 - 鄭欣宜
第二位: Everyday - AGA
第三位: 感情寄生族 - 張敬軒
第四位:第三顆行星 - 李靖筠
第五位:努力奮鬥加油 - 林海峰
(以上全部推介)

【Dear Carrie - 徐嘉浩】 奪得903豁達推介榜首

最新上榜歌 (第35週)

大夢想家 - 阮兆祥 (由於社會不穏，連帶冇歌手派歌，阮兆祥上到榜係咪好少見？)

為咗令運作更sustainable，
「無限LOOP」改為月尾更新一次，聽新歌請聽「最新上榜歌」
※回覆勿quote全帖※

2019年36週上榜歌曲頭五位
現時903已經係第37週

第一位:我們都是這樣長大的 - 鄭秀文
第二位: 第三顆行星 - 李靖筠
第三位: 妖治時代 - 陳蕾
第四位:最後的信仰 - 林二汶
第五位:活多一次 - 側田 (強烈推介)
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第36週)

七折 - 陳柏宇 (又係鋼琴midi歌)
圓謊 - 盧凱彤 (強烈推介)
以青春之名 - 陳健安 (陳健安同sunset or rise合作，好groovy)
逃生門 - JW王灝兒
聽風 - 林家謙 (強烈推介)

為咗令運作更sustainable，
「無限LOOP」改為月尾更新一次，聽新歌請聽「最新上榜歌」
※回覆勿quote全帖※

2019年37週上榜歌曲頭五位

第一位:偷情的禮儀 - 謝安琪
第二位: 感情寄生族 - 張敬軒
第三位: 妖治時代 - 陳蕾
第四位: 時光歲月 - Nowhere Boys / 鄭伊健
第五位: Full Moon Party - 馮允謙
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第37週)

獨行派對 - 蔡一傑 (推介)
華生 Bromance - 陳綺貞
重新 - BOP
失戀的人站起來 - 林欣彤
鬥快 - per se

為咗令運作更sustainable，
「無限LOOP」改為月尾更新一次，想聽新歌請聽「最新上榜歌」
※回覆勿quote全帖※

2019年38週上榜歌曲頭五位

第一位: 2084 - Dear Jane
第二位: 野木蘭 - 泳兒
第三位: 最後的信仰 - 林二汶
第四位: 鬥快 - per se
第五位: 活多一次 - 側田
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第38週)

好想拯救地球 - ToNick (咁激昂嘅歌，點解要假音、滑音上高音？不如降key出真聲？)
生來起舞 - 趙慧珊
CityBoy - Zpecial (強烈推介，隊名好好MK，不過好聽)

為咗令運作更sustainable，
「無限LOOP」改為月尾更新一次，想聽新歌請聽「最新上榜歌」
※回覆勿quote全帖※

樓主安好？

安好呀，多謝你嘅問候
不過呢排大家都忙，希望聽日可以update到
大家想放鬆嚟聽下歌啦
Spotify無限loop已update

2019年39週上榜歌曲頭五位

第一位: 活多一次 - 側田
第二位: 鬥快 - per se
第三位: 華生 Bromance - 陳綺貞
第四位: 最後的信仰 - 林二汶
第五位: 妖治時代 - 陳蕾
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第39週)

轉.變 - 小塵埃 (推介)
運動詩歌 - 衛蘭 (強烈推介)
說好不哭 - 周杰倫 / 阿信
幸福相擁 - 衛詩 (推介)
射波狗雄傳 - 恭碩良 (推介)
另一個諾貝爾 - 陳卓賢

為咗令運作更sustainable，
「無限LOOP」改為月尾更新一次，想聽新歌請聽「最新上榜歌」
※回覆勿quote全帖※

2019年40週上榜歌曲頭五位

第一位: 妖治時代 - 陳蕾
第二位: 鬥快 - per se
第三位: 最後的信仰 - 林二汶
第四位: 說好不哭 - 周杰倫 / 阿信
第五位: 轉.變 - 小塵埃
(除說好不哭外，以上全部推介)

最新上榜歌 (第40週)

樹窿 - 關楚耀
尋回一碗湯 - Supper Moment (推介)
失戀的人站起來 - 林欣彤 (推介)
另一個諾貝爾 - 陳卓賢
大妄想家 - 馬天佑 (903發生乜事)
Losers Dance - 李拾壹 (強烈推介)
一對一 - 葉巧琳 (強烈推介)

為咗令運作更sustainable，
「無限LOOP」改為月尾更新一次，想聽新歌請聽「最新上榜歌」
※回覆勿quote全帖※

第一二三五首都正
第四首食老本就收皮啦～

來吧別作溫拿 齊齊做個Loser

11幾時出新碟

第四首今週拎埋冠

11首新歌超正

多謝繼續幫推
我會努力啲

2019年41週上榜歌曲頭五位

第一位: 說好不哭 - 周杰倫 / 阿信
第二位: 失戀的人站起來 - 林欣彤
第三位: 運動詩歌 - 衛蘭 (強烈推介)
第四位: 轉.變 - 小塵埃
第五位: 重讀興趣班 - 林奕匡 (強烈推介)
(除說好不哭外，以上全部推介)

最新上榜歌 (第41週)

重讀興趣班 - 林奕匡 (強烈推介)
少女 - 林宥嘉 (強烈推介)
28天 - 梁釗峰
香檳女狼 - 鄧小巧 (推介)
碎紙機的告白 - 李靖筠 (強烈推介)

為咗令運作更sustainable，
「無限LOOP」改為月尾更新一次，想聽新歌請聽「最新上榜歌」
※回覆勿quote全帖※

現時903已經係第47週
2019年42週上榜歌曲頭五位

第一位: 感情寄生族 - 張敬軒
第二位: 幸福相擁 - 衛詩
第三位: 773312 - 謝安琪
第四位: 重讀興趣班 - 林奕匡
第五位: 運動詩歌 - 衛蘭
(以上全部強烈推介)

最新上榜歌 (第42週)

773312 - 謝安琪 (強烈推介)
望 - 方皓玟 (推介)
好結局 - Pandora (推介)
熒光 - 陳蕾 (強烈推介)

為咗令運作更sustainable，
「無限LOOP」改為月尾更新一次，想聽新歌請聽「最新上榜歌」
※回覆勿quote全帖※

現時903已經係第47週
2019年43週上榜歌曲頭五位

第一位: 最後的信仰 - 林二汶 (推介)
第二位: 我們與愛的距離 - 許廷鏗 (Cousin Fung罐頭作)
第三位: 773312 - 謝安琪 (強烈推介，電子另類嘢)
第四位: 熒光 - 陳蕾 (強烈推介)
第五位: Losers Dance - 李拾壹 (強烈推介，編曲好豐富)

最新上榜歌 (第43週)

相聚一刻 - Yellow! (推介)
亞特蘭提斯 - 姜濤 (把聲好尖)
永恆少年 - 曾樂彤 (把聲好尖)
2-Min - Sunset Or Rise (強烈推介，狂野)
點滴 - Supper Moment (重新編曲)

為咗令運作更sustainable，
「無限LOOP」改為月尾更新一次，想聽新歌請聽「最新上榜歌」
※回覆勿quote全帖※

突然諗起巴打呢個po 幾驚你已經冇update

多謝你仲記得我
呢排有其他好重要嘢忙緊所以update得冇咁密

現時903已經係第48週
2019年44週上榜歌曲頭五位

第一位: 七折 - 陳柏宇 (又係Cousin Fung，純鋼琴可能好好聽，但變為流行曲就好罐頭)
第二位: 28天 - 梁釗峰
第三位: 773312 - 謝安琪 (強烈推介)
第四位: 熒光 - 陳蕾 (強烈推介)
第五位: 一秒 - 林欣彤 (強烈推介，有驚喜)

最新上榜歌 (第44週)

一秒 - 林欣彤 (強烈推介)
嗄嘻呵唏 - Blaster (強烈推介)
跳草裙舞 - The Boogie Playboys (推介)
我們不碎 - ERROR (好娘)
花之亂 - 小塵埃 Featuring : 王菀之 (唔係好頂得順Pollie把聲)
忘記和記 - 麥浚龍
碎紙機的告白 - 李靖筠 (強烈推介)

為咗令運作更sustainable，
「無限LOOP」改為月尾更新一次，想聽新歌請聽「最新上榜歌」
※回覆勿quote全帖※

現時903已經係第49週
2019年45週上榜歌曲頭五位

第一位: 望 - 方皓玟 (推介)
第二位: 樹窿 - 關楚耀
第三位: 773312 - 謝安琪 (強烈推介)
第四位: 花之亂 - 小塵埃 Featuring : 王菀之
第五位: 28天 - 梁釗峰

最新上榜歌 (第45週)

尋找白金漢 - 馮允謙 (強烈推介，聽落似山旮旯姊妹作)
初音 - 林二汶
Two at a time - AGA (強烈推介)

為咗令運作更sustainable，
「無限LOOP」改為月尾更新一次，想聽新歌請聽「最新上榜歌」
※回覆勿quote全帖※